七月嗰時主張35+都而家1+都冇

35+ 其中一個目標係逼佢dq 喎
做好功課先衝出嚟柒啦

仲有泰博

你想啫，留守派唔係咁諗架

發覺有班人好中意偷換概念

你不如話35+搏拉上深圳打靶

有險可守。

本土派係囉
你唔好同我講泛民都係咁呀係傻

一雙手掌拍唔響有泰博扮泛民

呢個老衲真定假架 回撚晒塘既

納dee比人民人報炒咗?

依家60+（初步確診）

啱呀

原來戴生想自己友被dq